連登仔風向又轉咗,都算機靈

2個月前開Post話要撐一邊就一面倒負皮
講埋啲廢話唔好介入
聽哂所羅門爸爸同黃之鋒隻左膠話

今日Twitter做野又話要點點點
不過美國人已經投左好多票

自己原地踏步又要唔聽行得前嘅人講又要阻住人做野
圍埋班正能量撚係連登打下飛機就當自己贏哂,俾啲掌聲自己先
由19年六月開始阻住哂，仲要扮自己好做得野
國際戰線長期得果少少人係到做
等香港人爭取民主真係個笑話
大家都係得把口，送人做condom就叻

連登仔話唔好介入兩黨之爭
抗爭係兩黨共識
拜登贏咗都會打低中共
不要干涉他國內政
黃之鋒撐民主黨架

最後無論點都好
我地都可以移民走人,點都贏呀哈哈

中共已經滲透全世界，你移民火星呀？

你都ON9
全世界圍堵中共
香港已經贏咗
又BLOCK一件

天下制裁

熱狗同連登仔都唔抵幫

又縮返哂入老母個西入面

區議會個陣話議會冇用已經係啦，成班人俾泛民老點仲要聲大大發哂矛咁屌人，信哂沈旭輝 劉細良講爭取立會35+ 功能組別，運動根本唔係俾疫情收皮，係俾班功利賣港嘅泛民同盲目相信議會戰線班友搞到冷卻咗。 慘在泛民呢招用撚咗廿幾年都仲係會中伏。

委內瑞拉人都醒果班自稱受過高等教育(奴隸化)既香港人

2019: 打埋泛民一份
2020: 我地要35+
倒退到2014
唔明港豬點解可以蠢成咁

邊係中伏
根本就大家都知行到盡頭 疫情俾埋個下台階俾大家收爐咁解

驚左國安法咋
仆街啦我做和理非咋喎
唔止拉哂前線班細路
仲要拉埋我?
唔玩啦
主場比返泛民啦

exactly
鳩拉鳩告 出完仲要無得著 搵你出囉

已經引到天下圍堵中共
贏登仔:已贏
繼續做港豬訓係到贏

贏登仔出句聲未
唔好深潛扮冇野啦

點睇成日開POST話贏咗果啲贏登仔深潛

放工啦，面對未